有關深水埗今晚發生既事（轉自fb

有關深水埗今晚發生既事，

務必務必請大家幫忙同人講
(唔係單單SHARE，係要口耳相傳) :

1. 荔枝角道交界處警方對住一班買完送既婦女無差別攻擊，放催淚彈，警方發放前聲稱前面既居民係示威者手持攻擊武器，而小弟我望到既係一班師奶買完送，全部青菜羅白豬肉，我想像唔到呢d用嚟煮既食材點樣係攻擊性武器

2. 見到受影響，深水埗街坊(好多長者、中年人、南亞青年、小朋友)聯同趕到場既黑衣義士撲滅警方開既火，一班街坊更無懼被警察老屈參與及組織暴動既風險幫手指揮交通及協助救護消防進出。

3. 有街坊指對於林鄭記招非常憤怒，明擺基層上台，話影響民生，但林鄭政府從來無做過民生既工作，起人工島都唔起市區發展公屋，日日倒錢落海。而其中一位街坊(報稱姓林)話，深水埗係最多劏房的地方，警察突然在這個地區開催淚彈，除咗擺基層上台，更係與基層為敵。佢呼籲大家幫手傳開，千萬千萬唔好信TVB剪接既片。林伯認為，差佬今晚好明顯係想攻擊平民然後畀TVB剪成平民攻擊市民、警察扮野出防暴回復和平，星島日報更加倒果為因。

我係深水埗街坊，我見證今晚荔枝角道發生既一切。

完。

可能要煮重佢米打多啲民生牌文宣

市區發展公屋
插針屋俾人屌唔夠